集低今日一定要員工返工嘅公司

大家搵工同幫襯都要慎重揀過先

我諗你可以諗定移民去第二度返工